網絡小說集中討論區<15>好書難求

上一個POST
網絡小說集中討論區<7> 烏賊世界第一

網絡小說集中討論區<8> 彼之仙草, 我之毒草

網絡小說集中討論區<9> 既嘗毒草，必當神農

網絡小說集中討論區<10> 書荒

網絡小說集中討論區<11> 卷毛狒狒

網絡小說集中討論區<12>只許州官放火 不許百姓點燈

網絡小說集中討論區<13>訂閱有風險 隨時血本無歸

網絡小說集中討論區<14>建議支持香港/台灣小說網

書單(陸續完善中)

一書難求

lm

只要面皮夠厚

真 好多睇2 300話就想棄 根本好多係砌字數 都唔知睇緊d乜

快速望一兩眼

書荒

新post留名
目前追書單：諸界末日在線，魔臨

想搵返本書,主角係天守黎,前期大boss都係天守,
好似全家俾人害死,為咗個妹轉生搞咗好多事,
之後主角好似俾咗啲祝福俾佢細妹,令到大boss唔可以殺佢,有冇人記得係咩書

師兄太穩健就係咁
你老味活咗幾千萬年都未見過人扑嘢
小聰明當大謀略
當人弱智咩

明明應該係周伯通，個個寫到變傻姑

Lm

有冇巴打追緊萬族之劫
見佢長期月票榜前三，追唔追好

老頑童feel又真係難寫嘅

童心未泯同時有閱歷嘅形象真係好難塑造

我覺得師兄入面玄都同雲霄都寫得幾好啦 有個立體形象出咗嚟

話說岩岩留意到卡提諾番左生

復活

靈異類有冇咩新好書?
依家睇緊 詭異生存遊戲......

冇書睇

睇緊 覺得幾好睇
個作者每日都出3篇

不過佢新版好難用手機睇書
無左分頁 坐等更新

睇過佢上一本全球高武 覺得幾搞笑，佢最新呢本有冇上一本既質素？

有冇巴打有追開聖光？
聽講好似有炸香港劇情 係咪堅

暫時都幾好睇 但冇高武咁好

暫時未到高潮 可以叫睇得下
Btw 睇緊本 我師兄實在太穩健 講洪荒

《維尼傳》

香港大陸，60年代小雄氏是香港的頂尖家族，但因跟錯隊，而末落。
我地既主人公「維尼」，從一個種田既鄉下仔，變成一個貴族既故事，21世紀既風雲人物，21世紀最後一個皇帝。

應該係見冇咗小說區 用戶大跌

呢兩日睇到本位面之紈絝生涯
Ok 可作糧草
講主角穿越做任務
唔知後面有幾多世界
目前睇到近200章 穿越到虛構古代
So far得兩章打小日本情節 可飛冇影響

有冇ios睇txt嘅app介紹？

追, 要搞笑有搞笑, 要爽有爽, 要感動有感動

王國血脈呢幾章係咁俾人 ban

末日樂園
思想正面﹑高質

又波又絲襪
仲唔係博比人ban

嗰個話抓緊你的劍嘅人係邊個
口吻似黑劍

有本 異常遊戲體驗師 個設定同5大恐怖世界觀幾吸引
寫得幾好 feel到下卷會引入埋克蘇魯神話玩
不過8號到宜家就斷更左

邊個網有比人ban咗嗰兩章睇下

Post咗去WeChat page
我覺得都係遲早比人ban

屌好想睇
得返呢本啱睇

我仲諗住出晒一個大章節先睇

咁你可以等下年
斷更之劍

個白骨之牢寫咗有冇一年

唔係掛

最近睇緊 這個刺客有毛病

算係跟風大師兄

我由佢開波開始live到
睇到攰

未睇過呢本 平時睇開無女主既小說

修真4萬年睇到1000幾章, 雖然所謂計謀都有啲「直白」同太快「解話」, 不過講到文化侵入呢part真係寫得幾唔錯

幾好睇
好有feel

我睇到400章 開始入至遠星 ， 頭400好毒

瘋狂打臉都算 ，睇到火車上面個個修真者都肯為普通人犧牲 令我半毒發 ， 睇到我好出戲

唯一看點係 現代修真 mix 科幻 依個世界觀

請問400章之後 情況如何？ 應唔應該繼續睇落去？

我都係睇到3百幾已經暫時放棄左 睇就話後面會好好多 但我轉左睇劍徒之路 都係古代修真比較有味道

啱啱睇完修真聊天群
舊年追到update就擺低左
佢同一念永恆都係夜晚睇書會笑到震嘅

清同我一樣火車頂唔緊
最有印象嘅毒位 都唔記得後尾有冇睇落去
好似之後有機甲出場 唔肯定

又要求下魔法，西幻既書

呢本一早係呢度神書啦

我覺得ok, 不過唔知1100章之後點....
另外火車唔係個個修真者都肯去犧牲, 你肯定睇漏, 佢有講架火車仲有好幾個修真者冇行出嚟, 唔係個個都咁大仁大義
不過呢本唔似傳統修真小說, 反而著墨係好多凡人同修真者關係, 如果想睇不停升級超脫, 呢本就唔啱你睇

披住修真嘅皮，其實係科幻小說
表面寫戰鬥，內裏想講不同文化同社會現象
不過天元篇（第一大章）真係好撚伏，當一般爽文，或者飛住睇
捱到第二大章白老大出場之後嗰1000章係成本書嘅精華

有無d好睇既新小說介紹下 玄幻科幻靈異修仙都得

龍與魔法師 超級骷髏兵 惡魔狂想曲明日驕陽

未見過 睇下先

全部都係舊書嚟

龍族追左十尻幾年都未完本

有冇巴打有睇空想之拳，究竟頭10章其實講乜嘢

天才魔法師與天然呆勇者

老書不如睇惡魔法則

惡魔法則爛尾

係人都知
不過成本野西幻黎講真係水準之上

我有一座恐怖屋

有無清睇過第一序列

睇左了....
都係佢上一本好睇...

睇到800左右

冇睇過舊書,藍晶D書都有排睇,亦高汁

四萬年我曾經拎起放低3-4次最後書荒迫自己捱過最白嘅階段，我覺得值得得睇！
劍徒我反而捱唔住，作者唔想太套路結果成本書變成無乜優點主角性格同世界觀都無成功建立

唔怕節奏慢推薦超維術士

暫時睇劍徒都覺得太平平無奇 講到佢空白咁修仙 明明大大個外掛

我睇到300章棄書寫唔出精彩打鬥場面，故事鋪排又唔掂，爽又唔係爽，跟主角穿越嘅劍又係把撚

近兩年新書都無乜邊本得

佢上一本係咩?

神秘復甦睇到楊間返鄉下個度
大約養左20章左右 想問而家到戲肉未？

養左成個月先20章，都係養多啲先

超級驚悚直播

推介以下好書
十幾年書齡 誠意推介

你有種就殺了我 (小世界其樂無窮作者新書)
我真沒想當救世主啊
虧成首富從遊戲開始
我師兄實在太穩健了

四本都有笑點有熱血有深度 值得睇下

好似咁仲好睇
總部一黎戇鳩垃圾
二黎都過咗成半年靈異事件點會仲未公開

都市文唔可以寫到政府咁廢

所以依家唔寫總部

食屍鬼再放出黎似係毀滅世界

之前已經講到佢個鬼域識reset 但記憶唔會reset

依部小說係好睇，但就好似上面咁講 作為政府方嘅總部勢力真係好廢

另外主角戰力升太快，三兩下手勢 就差唔多成為人類最高戰力，就連日本 山崎（成為玉潛力） 都被秒殺

就咁睇小說進度大約一半左右，但主角咁快接觸到幾件S級事件 ，唔知之後仲可以點寫

如果可以見到主角由c級到b級 一件件事咁去接觸 可能會比較好 同有層次感。唔想見到後期突然一堆駕馭4，5隻鬼嘅 猛人 橫空出世，希望作者可以好好把控

總結而言，追到700章live 黎講 神秘復甦 角色描寫一般般 ，但世界觀 唔錯 設定一流 。 雖然唔係主sell 驚嚇 但係恐怖感 絕對有 ，係值得一睇

我諗依層係因為一個唔算缺點嘅缺點
就係主角好少組隊
因為大部份升級流都會有隊有/FD子
一齊升級唔會令主角係明顯
就好似 詭秘之主,修真4萬年,細胞監獄,師兄太穩健,小世界...依D都好
FD子都會升下級
作者一開始都冇諗過楊間要組隊,係比人第一次太監清網果時先開始計畫

有冇人睇過傲世九重天
想問下個作者係咪本本書都寫兄弟情

我淨係記得個作者有好多本書都係咁影射日本人 好撚on9

而家仲睇緊嘅書:

諸界末日在線
聖墟 (超慢更新, 就完本)
前任無雙
第一序列
我能提取熟練度
前任無雙
劍仙在此
龍城 (超慢更新)
元尊
滄元圖

睇到毒發 無啦啦寫咩雌雄同體嘅怪物鐘意嗌八格 勁嘔心

乜撚野黎

呢個我都覺得on9
佢明顯係大中華膠嚟
我都係搵其他書睇算

個陣睇到呢個位真係毒撚到我，但係見追左咁耐忍住追埋佢

跟住到佢下一本九重天個本，見佢前面寫個啲兄弟情諗住應該唔出事啦掛，點知去到後面都係瀨野

呢個作者真係頂佢唔緊

仲有一樣野 佢本本書都要串埋一齊
咩君莫邪 楚陽 莫天機 真係老是常出現
佢本本都係咁 真係玩唔厭架佢

呢本真係好撚難頂
正宗小白文, 敵人弱智, 主角瘋狂升級, 又要係咁柒化日本人

追書單

我真沒想重生啊
蒼青之劍
我的一天有48小時
我師兄實在太穩健了
最初進化
平平無奇大師兄
問道紅塵
生活系遊戲
太太請自重
輪回樂園
神秘復甦
王國血脈
我的細胞監獄
精靈掌門人
超神機械師
美食供應商
這號有毒
逆天邪神
贗太子
爛柯棋緣

有無師兄有類近小說推薦

我的徒弟都是大反派 幾好睇

我覺得有啲位係幾有feel
唯我紫霄個度我覺得係幾有霸氣既
但係係禁寫到日本人好衰真係頂唔緊

好似係因為個作者以前係當兵
可能因為禁令佢洗左腦變大中華膠
我真係頂唔緊去搵其他書睇算啦

推薦我追緊既:
萬族之劫(又爽又搞笑又有感動位)
蒼青之劍(後宮團)
我師兄實在太穩健了(輕鬆搞笑+睇主角點樣係封神前同黎緊既封神花式掙扎求存同成神)
生活系遊戲(搞笑, 好多感動位)
問道紅塵(後宮+修羅場)
這號有毒(一樣都係重生成遊戲NPC, 但好睇過超神機械師)
學魔養成系統(少少搞笑+狗糧)
我老婆是大明星(狗糧)
老婆請安分(狗糧)

我追緊既, 但唔推薦:
我真要逆天啦(本黎頭一百章幾特別幾吸引人, 但比啲ON9讀者屌完後, 作者佢放HEA黎寫變撚左普通爽文)
超神寵獸店(超毒爽文)
精靈掌門人(開頭幾好, 但慢慢中期越黎越悶)
我的物品能升級(開頭幾得意, 但慢慢又變個啲打比賽換地圖打國際賽)

我都鍾意呢類

這個刺客有毛病

啱啱睇到6-70章 嗰主線一直係收服翻啲弟子？

仲有姬天道既過去

追完樓上位師兄嗰本就開呢本睇

有冇巴打睇緊這裡有妖氣，本書係咪已經封左？想問做咩被封？

魔臨呢段高潮位真係睇到射

封左好耐
因為妖怪迷信

反而同佢一齊封嗰本 我是妖二代
就返生仲完本

個作者早排開左新書叫白骨大聖
睇書評好似話係這裡有妖氣前傳黎

追左好耐post 好似冇咩人提過遠瞳本黎明之劍
睇左咁多網文 覺得遠瞳d書好笑得黎又推到主線 除左第一本希靈前段少少大中華之外 後面d書既節奏都幾好 個書list追下追下剩返佢呢本

黎明之劍有追開但希靈頂唔順棄書，推薦我真沒想當救世主啊講述主角能夠定期穿越現在同未來，主角需要改變現在去扭轉未來人類滅亡嘅命運，有一種睇美劇嘅味道。

劍來點解可以咁撚多廢劇情 根本cut一半都唔影響主線

我係睇完異常生物見聞錄先追返希靈 唔係有異聞錄打底既話 應該冇可能頂得住前面d動漫情節
異聞錄又幾好睇既 有希靈set好左個世界觀 日常同主線個比例啱啱好 係個結局收得有d趕

豆豆

聽講好似係比唐三實名舉報

天才魔法師與天然呆勇者
中段又有為左條女與世為敵
最後一章秒天秒地秒XX, 然後放棄力量深藏功與名

呢本幾好睇 好耐無睇過呢種純武俠嘅小説

有冇類似修真聊天群既可以推薦

王國血脈真係好好睇, 但出得咁慢真係好驚會太監

作者風靈真係大中華煩膠。

永遠都要醜化日本人

有啲小粉紅作者 成日隱喻暗示咁吹奏支那
有呢啲內容即刻取消唔再追

小弟呢排寫緊個異世界故
想問下各位，你地追故嘅時候
最多可以忍受幾耐無更新？

我諗緊一路寫一路出
還是索性寫完再一口氣擺出黎

你預本書幾字？如果大陸網文式就當然邊寫邊出啦

無諗到出書咁遠
故事會一個個story arc咁寫
第一個story arc估計三萬字以內完成

估計錯誤，我原來已經寫咗三萬字 (七話加序章)
要完成第一個story arc，估計六到八萬字左右

每日更新可以keep住個熱度

我之前成個月無更新
細個識過隔咗成個暑假先再寫
啲讀者走曬

所以啲所謂大神 好多都係因為可以日日萬更

有月票仲可以加更 先會紅

近排玄幻類有冇咩好睇? 詭秘唔使講

唉
我唔夠勤力啊
文筆又一般

劍仙在此個定位係點，睇左10幾章，係搞笑文定係點

搞笑成分有唔，書荒時用

搞笑成分有唔少，書荒時用

呢排書荒，試下呢本先

同埋想問，主角部手機冇電既話，佢啲技能係咪會冇曬？

我都書荒，等累詭秘2

唔爆太多，主角係要得到某樣嘢先充到電
而要得到呢樣嘢，亦衍生唔少趣事

巴打 前任無雙道爺有冇出番場？

邊位道爺？林淵師父定龍師雨？

蠱真人神作
都比人封左，串中共同串雜種

習劍平會唔會太明顯

唔洗強求人地咁樣自己都要咁樣，自己鐘意/目標行先
喺香港寫文，付出收獲太唔合比例

利申︰冇睇過你既文...

笑死

我只係平凡嘅小薯仔
冇睇過好正常啊

我寫得開心就ok了
如果迫自己太緊，我會放棄

開頭仲話文革，中共洗人腦
果陣先大膽，仲可以寫到咁後

我發現咗新嘅寫故平台
叫tbc...
香港人寫嘅啲都係
可以放上去更
但唔知點解之前無咩點聽過

有對方框都幾得意
但改格式改都我有啲攰
改咗幾章睇吓反應先

等睇你使用評價

意外地上咗精選
唔太清楚佢係點統計
不過執格式要執好耐就一定嫁啦

我暫時都唔太識用太多花樣嘅選項
但除咗對話框
可以放埋聲效，片，圖，背景

我垃圾嚟
只係執吓對話框就算

之前林夕有喺上邊寫恐怖故

林夕有寫恐怖故嘅咩
呢個真係唔知

喺嗰度寫恐怖故嘅話應該幾正吓
暫時我都係試用中

有冇巴打推薦下有冇咩有修羅場既小說

我真沒想重生啊

蒼青之劍

即刻冇哂興趣
綠千愁頭四本，除咗道君其他都普通，甚至有本究極爛尾

道君果個道爺

有冇人睇過神遊系列
我覺得好正

之後到而家冇見過，完全唔記得有個咁嘅角色

係
改左好多次
原版應該搵唔到

卡提睇果個版
有寫文革，呃人去死洗腦

有冇末日背景書介紹 好耐冇睇但書單冇呢個分類

第一序列？

咁夠膽寫咁白？
係咪寫得好隱晦？

方源呃班石人要佢地勞動至死
石人多大膽 地有多大產

睇緊了

想尋書
本書個結局係全人類逃去異星球
女主二哥本身係人類領袖 但好唔受歡迎 幫人類同反派決戰贏到一線生機 但就比d唔知內情既平民殺左虛弱既佢
女主角係個二哥死左 換左佢做領袖 但臨出發個下男主角比個反派纏著趕唔切上船
女主角眼眼逃離時間機不可失 最後拋低左男主角開左飛船入蟲洞
去左個唔知隔左幾多光年既星球 等一切settle好晒 佢就冰封自己等男主角去搵佢 但其實男主角根本冇咁既科技去唔到搵佢 然後就悲劇結局完左
有冇大神知我講緊邊本書

撞鬼後回檔原來完結左

值唔值得一睇？
果陣追到最新就放埋左一邊

呢本高質 睇落去你就明 可惜作者成日斷更

值得一睇既 不過去到後期少悶

睇完神秘複蘇覺得都差幾遠

睇哂凡人修仙傳同埋仙界篇
黎緊等緊佢7月出動畫版

前任無雙咁就完咗

大奉打更人一睇就追到最新

主角同秦儀

如果冇封殺原汁原味作返
蠱真人一定係史上最神
只有支那呢個鬼國
先可以孕育到呢種level既作品
可惜成也支那敗也支那

中国動畫99%伏

贋太子評價如何？
我都有啲興趣

第一序列要睇到邊度開始精彩

睇到80左右

2 300左右 不過睇到800棄左

咁後

點解棄

見好多巴打推先開

開始無聊

咁唔睇了
一開始都好無聊下

陳無敵復活左未？

之前開過睇咗少少 覺得太白棄咗

土豆蕃茄嗰種白我都勉強可以接受 但係呢本加埋都市背景太白真係有啲卻步

但係題材有少少似嘅武道宗師我反而好鍾意

都唔係啵， 我見斗羅大陸， 斗破都可以睇下

見有啲巴打推這號有毒
500話咁快就完咗
值唔值得睇

唔知咩事,唔知係唔想寫定成績差, 佢早排突然劇情係咁去
主角實力好似突然搭火箭咁
而家爛埋尾

呢本啲人名, 同個背景好難食得落, 一開始彈個堆有錢佬宗師名真心...........雖然劇情幾唔錯
萬族之劫就好好多, 無左個個ON9都巿背景

人魔之路有冇人有睇
修仙黎講幾好睇

求書 最近聽緊d古風歌

想搵d男主係性格瀟遙 快意恩仇個類

又或者個背景係江湖味好重個類

大道爭鋒真係好正

闌若仙緣睇緊前面唔錯
肥和尚講嘢有d道理又好笑
可惜佢係聶小倩二次創作
我鍾意作者自己設定嘅世界觀多啲
講到世界觀又不得不提跳舞

有冇人有睇刺客有毛病
寧歡比想像中弱

係葦名劍法太勁

平生舒快意，狂筆寫春秋，長生非我願，只解心中憂！

見到揸槍就屌到開花

推<<太受歡迎了怎麼辦>>
主角一覺醒來變成絕世美男
原來係夢中得到一個瘟疫公司系統
系統要求主角傳播一種名為毒雞湯嘅病毒

80萬字 算係娛文
因為人氣唔得所以作者自行了斷，不過唔算太監只不過類似我們的戰鬥才剛剛開始咁作結
前中期都好爽到後期有啲太過累贅
其中道德—不道德模型十分有意思
主角嘴炮屬性但又言之有理

書荒可以一讀

請問有無人睇過武煉巔峰呢本野？
見到大陸有人話有本舊版已經完左好耐，請問有無人知係咪真？
呢本野我棄左兩年再返黎睇5千幾章都仲唔肯完

5千幾章

呢本追咗好耐
都幾白吓
想睇爽文可以一戰

真係呆左
最後用槍

追緊
武煉巔峰
超品命師

有d頂唔順拖字數，前幾話先講過嘅內容，不斷重覆解釋

呢本書有無寫咗十年？中學嗰陣有睇過吓

岩岩睇左。仲未完

差唔多8年
12年10月上架

舊版係完咗好耐

三千幾章

請問知唔知邊到有得睇？
搵極都只係搵到依家未完個套

呢套好唔好睇

原來真係有人睇呢啲
睇過將夜 間客 雪中 甚至誅仙 真係睇得落啲爽文咩

好

啱啱開左黎睇 好似好虐

神秘復蘇睇到200章左右講到楊間知道有個方法可以增強自己實力，就係用鬼鏡同鬼繩自殺。但我睇到一頭霧水覺得個方法好唔嚴謹點解自殺之後一定係得無頭鬼復蘇而唔係紅眼鬼同點解復活後就等於擁有一個相等於鬼嘅身體？同既然死後無頭鬼係完全復甦，咁就算楊間復活，隻鬼都唔屬於楊間啦，仲點馭佢？個主角聽完之後仲完全覺得個方法可行又唔再解釋下

有冇大佬可以提前解下書，睇完呢個方法之後覺得好夾硬黎唔係好想睇落去

唔係話佢個fd死正之後起鬼鏡個度出返黎之後主角就諗緊佢用鬼繩起鬼鏡前面自殺 跟住鬼鏡同鬼繩會爭條屍 之後主角就趁機出返黎復活
都係講句 睇故唔好搏故 啱睇就睇落落去 唔啱睇就棄

睇左幾十話無興趣追，都係睇返爽文

講係咁講，但唔理解就投入唔到，同埋見大家都咁推薦呢本書先想努力追落去

唔需要 合則來不合則去
睇呢啲文唔使認真思考個設定
就好似將人地9up嘅說話抽絲剝繭仔細推敲咁
冇咩意思

其實唔算 節奏幾爽 唔係無腦主角無敵
成日見到d主角打黎打去都係高一級的敵人真係好撚on9

算唔錯 教主風格

仲有本叫修仙狂徒？王小蠻寫嘅 完左未

岩岩睇完凡人仙界篇 感覺上無凡人修仙咁好睇

我都開左黎睇 前期都用下腦 但後期已經開始屈屈地唔駛用腦

爭好遠啦 我覺得上到靈界都已經開始走下坡 一早樽頸位就跳級升lv 仙界篇未睇既真係可以唔駛睇埋 勁垃圾

幾年前完左
好似都有幾千章

利申睇晒

第一序列 追到live , 想講下感受

雖然設定係後末日廢土 ， 但我會定義為 系統 無敵流

作為末日文 但又加入系統 令讀者代入感減少，不過前期末日中掙扎求存嘅氣氛 造得唔錯

可惜到左中期之後就冇哂末日廢土感覺 另外作者嘗試塑造角色 ， 羅胖 六元 小玉 等等， 但組隊都只限於前期 中期以後 其他角色就冇哂發揮空間 ，基本上都係主角solo

即使女主角喺男主角身邊 但存在感 同作用都唔算大 意思即係可有可無

依部小說有種雷聲大雨點少感覺，例如 火種，李氏 陳氏 黃氏 乜乜氏 講到幾大影響力,講到控制緊10幾20個壁壘，但轉個撚頭 就比人滅左 或者被吞併

又例如火山 神秘怪物 如來只係主角竉物 ，再例如178以外 嘅巫師 敵人 原來係不堪一擊

小說嘅側重點有少少奇怪，多次提及精神力嘅重要性，但外於 系統 無敵 流 限制，所以係冇研究過精神力點樣影響超凡者，亦都冇研究過超凡者 點樣慢慢變強

作者其實幾貪心，又想寫末日中掙扎，又想寫人工智能 同異國文化，又想寫埋軍事戰爭 最後只會兩頭唔到岸

總結而言，第一序列幾好睇 設定 同 故事內容唔錯，可惜 設定係小說界最唔值錢。對我黎講 設定同 故事內容係基本野，如果角色塑造 角色影響力 角色存在感 同戲份 都寫得好 先可以贏到其他小說 。 當然只要唔好虎頭蛇尾 又已經贏左90%小說

依部小說有塑造過角色性格，不過 其 存在感 影響力（能否貫穿成部小說）就有待改善

天啟之門 原來又更過1個月

仙界篇都唔知睇左D咩...

佢寫死左陳無敵之後就棄左

啲劇情去得好撚快

好似超人咁變左石像

但佢寫人有一手

本來想棄 但無敵人設幾吸引

根本做左道祖既話用得多能力就會合道呢個設定好唔合理 咁不如唔升好過升

我覺得陳無敵個人設仲吸引過主角
所以佢石化左之後，就棄左了

真係無人界果時咁好睇

我都剛追到live，都有幾配角突出啲嘅，但真係太多人同事，好難專心感受
同埋巫術國度好多此一舉

你地用開咩app睇
呢期用開個個app唔知咩事睇唔到

仙界完全睇唔落

啲劇情都係無限loop返之前嘅公式

都唔知做咩做乜，做黎仲快死😂

未就係 話就話有咩天人五衰 但做足準備都可以避到 道祖就得100mp 用晒就死 cls設定

上聖山已經棄左

留係大羅巔峰都夠哂做啦😂

而家開始追修真聊天群

王國血脉最新個節邊到有得睇

又係人河蟹咗

之前係到見巴絲介紹用緊 「古燈文庫」
幾好用，ios黎

爛尾到仆街

有冇三天兩覺，肥瓜嗰種風格嘅書推薦？好中意呢種風格

三天二覺本驚悚樂園真係搵唔到第二本

佢將所有副本寫成唔同宇宙但又連得埋真係好正

AI超維度

男主既智商(真係睇過全部書係最高)

特別係dc宇宙個幾篇 做joker同batman鬥

巴打有冇睇埋三天嘅第一本書"販罪",個人認為係佢最好睇嘅一本，正到痴線

有睇

但覺得驚悚樂園入面d角色描寫豐滿d

而且佢d推理副本設計到真係好痴線 根本神級

有冇書，唔係角色唔係咁無腦
求有蠱真人程度既書

驚悚樂園 只止一家
重睇左3次

妖怪管理員